[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5788)

終於到我

very fast

1.5/2b 無買走寶

Fast

半細頂45分鐘 半大3分鐘就收錢

半2全2 準備撚狗

大哥好野！

點解我咁on9會買乙組仔

20樓贏到開巷

21

6:0針

炸！

Boom

恩特拉好波!

想訪問下2.5b嘅依家咩心情

6:0未針

唔好掛住f5啦

個波真係有off side咩

客隊連唯一既入波機會都無埋

2:1！！假波開始

準備收錢

冇var?

炸咗...補個主3先

咁低水

信佢6:0

星期六鏝狗對般尼讓 2球2球半

好多外賣

補3.5/4好過啦

FT 1:0

拖個黑鬼隊長有啲hea同唔集中，下半場會唔會出事架

咁不如半一算，都係主隊入波

2-1

想all in a米

主隊後防麻麻 雖然睇唔出佢係咪Hea守

各位千祈唔好gel

你真係好可憐

馬會禁堂食，又餓點算好

gel
下盤

半場個d gel啦

去call g算

那有錢

想追a米但驚斷欖

開下盤OK?

自己煮

冇e巴唔買啦，隊波靠佢架咋，老到咁都仲可以係意假屈機

咁快出左陣容?

傷左呀

意假随時醒個下盤 電話門

咁就PASS AC算

應該照出 上次見佢好似係抽筋 係後備席識笑

等埋陣營先算A米真係靠伊巴

吹撚到幾場唔出得，唔通呃人

多咗

阿記讓禁小又奇怪既

睇完上場仲點讓咁多

AC個場 似主

舒服 又見coutinho輸大錢

佢買乜

150k>30k 傻閪驚輸埋快快手cashout

心恨

拖快入

2.5b手足會唔會等到完場

其實好多都打得好好
之前列碧同leao無得出先大鑊

拖入多粒先

有咩apps可以睇出賽陣容？報捷個d意杯冇得睇

會 我買左細

ＧＯＯＧＬＥ 同ＥＳＰＮ咪有
除左依２個其他都唔準

2.5都敢博

Thanks

唔會 主隊前面撚緊狗
啱啱明明就入到 個黑鬼唔跑快兩腳

拖快入多粒

打得好同入波係2樣野，冇e巴就冇入波

上Facebook page

lihkg 等乃木分析

有冇機會2:1

唔入比人入啦廢拖

有

拖快手30

無理由得2粒完場，一定多過2粒

c都無

被誤判越位 下盤慘死

明顯越位喎個一球

真誤判?
無睇到LIVE

2傳越左啦

乜撚6:0

主快入多粒先

唔會真係開雙掛

3c

未完場 未驚過

6:0唔得都整個3:0啦

21算啦

2隊夾埋撚賭仔
勝負已分，依家要做嘅就係幫莊家贏錢

半2全2

點睇都應該起碼仲有四粒

拖搞乜撚野 又係入兩粒就算

主求你入多粒

森多狗會企硬得7水

客入一粒啦

2.5大可以撕飛

頭場就整個半2全2咁毒

完場未

81'

絕殺整一粒得唔得

都靈換走晒D 前鋒
客隊又係

2邊都換5件

最後依10分鐘最恐怖

完場啦 屌

角球 3-0

其實都冇乜攻勢睇，係上半突然入2球

假到.. 半大2.15 2.5b1.52 好似係

而家最驚係客隊-6入一粒
真係無仇報
2邊都唔同左人

3:0 完

10 1 100

快手入

lm

I

me

中了

LM

Me

我

Lm

2:0 完

快手

客12m

2:0完

有無人睇緊場波？係咪妹緊？

‘嚇’ 12m

咩話 沙蛇2.5s又中

睇緊, 唔係妹, 鬥攻緊
所以震緊

現場睇緊嗰個唔戴口罩

屌你老母客差D入
嚇死

補3mins

立即完場

上半場拖狗點入兩粒 下半場妹撚到

我又中今次唔貼飛啦

撚全大，下場2.5b

吹雞完場

主-1 咁易。

2.5b好慘

半二全二

6:0 ft

2.5s@2.35點輸

上盤gel

上場拖連奴又係盃賽 半場1:1以為大波硬 都係半2全2 今次買3.5細收息

搞掂，中入球雙
單雙真係有路捉㗎

今輪意盃全中
易撚到

半2全2 但好似個個都贏錢

易撚到仆街 一係半大 一係上盤

下場有無分析

訓醒見到2-0死心訓多陣, 點知頂到

洗乜分析
睇陣就知買乜隊

屌你老母原來㩒錯咗星期日頭場
明明係中㗎

上盤抽左0.2水，人地1.9佢1.76
-1抽少d但中左都happy d

派啦

些仔俾人炒但係做上盤

事後講 有邊個唔識

中咁少點派

我輸到仆街

佢淨係會事後

優越陳2.0

必中 熱刺主勝可all in

仲唔block鳩佢

重心 穩陣

乃蛇 你唔分析真係準返啲

笑左 等多幾日啦

杜哥叫我準備50k曼城-2和.！

杜蛇出咗

好彩你無留意 唔係又血流成河

有陣未

Yes

有冇人布拉加

上盤日

森多有無人？

口水飛都信

696強陣

696?

經過琴日之後佢變左898了

有 今晚大
翻身

半場3:0

咁快派左

Pandev都收起咗喎

12m

唔出水就會中

你平時大字分析 自己有冇買？

跟親都針

趕住比錢你買熱拿亞

gun

聽啲亞冠開返一樣盤 跟上次買先

門神！！

有乜啟示

點捉

梗係有

係 一隊21個人上場

踢完先講

狗會個盤唔變嘅

Sor 開唔出

係咁意比場水黎算數

10號仔

杜sir今晚有冇心水

心靈輸7成

A米1.9了

雖然好好笑
但你都係自私食啦
唔好搞到自己針

屌你老母 賤種曼城
入多粒都唔得我條三串一呀

晏晝打咗一大段字啦
我係feel到頭先果場主隊賤種贏2粒就妹果種格
加上又覺得有機會和波
所以買雙

咩APP 來, CHING

咁你覺得今晚阿仙奴會唔會做賤種

估到呢隊垃圾穿唔到盤，今季連刷角技能都無埋

g10oal 用嚟睇狗會record

點解我要 相信賤種

有冇人要意盃大

有 岩岩睇中大

森多11月2號同樣盤 係差在最後冇升半一
最後和波

俾我嘅話傾向買單，唔好盡信
贏1粒就守到完場啦，或者3:0 / 2:1
和波機會細，和波嘅話可能尾段絕殺贏1球果種劇本，即係似祖記上場
2:0機會又細D，如果2:0嘅話似補時會仲有1球

又大波

同我諗法差唔多所以我諗緊買讓和定 上盤

水位唔同差好遠啦

買讓球主客和最不智，3揀1難好多...唔值，長買好快輸死

森多 2.5b

轉左陣 轉左攻擊手

12點上盤 穩陣？

Ok allin雙

穩陣要杜甫講先有feel

唔好睇完我講就大注跟我買，真心唔想累人輸

如果唔中會捉埋你上ifc一齊

2隊垃圾都唔識入波你地買大😂買咗和和睇波

你咪買囉，你當我鳩UP都正常大約50%機會中

2邊打真軍...

屌你令我諗起一係中一係唔中

半和易食

係咪雙機會大d
一開頭叫糊

半主100%

睇波！

點解
兩隊都收起主力老嘢射手

屌你老母依場一定爆角狗會唔敢開含家產

你追成點

3.5b 上船

繼續半大

杜!!!

主客賠率一樣個第一隊入球高水過 入球大細
唔多波0:0 狗會驚輸到cut撚哂堆第一隊入球
都唔知會唔會再出返

真

森多

得森多收起入4球果件27號, 連後備都無
客隊9號無收呀

買左一舊水2.5s
利申：今個星期針左30k 尋日歐聯收0蚊全對家

熱拿

資助馬會鋪草皮系列

熱算！

要客了

熱拿亞一定會失波

主+-1

Tg連登熱拿大船

狗會真係好撚精

上！熱拿亞

主-1

諗太耐買慢咗

求撚期買高水仲好

認真答，係，所以先通常雙@1.8單@1.9
其實主要原因係和波=雙
一場足球比賽開出和波機會本身唔細...

呢場唔買上盤都on9

個27號上場對熱都入唔到波

要咗森多

得我要上盤？

連登多人買森同大波喎

見169都上盤

未開波已經冇咗兩成本金
單雙不了

吊你老母
角球都唔撚開
不如執撚柒咗佢

今日唔見大波主席？

你囉

仆街了

概率計，係

同埋單=分勝負
雙就算唔和都有得贏兩球

撐

人哋壟斷式經營

就算今日唔俾你玩都吹佢唔脹

我買熱拿亞喎乃蛇

熱那亞大船

佢59先出 不過最近好似冇咁燈應該冇野

森多咁勁都5買。

老友有冇救命水

啱，近排成日3:1
今朝先買中1場
墨超巴甲又好多2:0

講真
好似兩個白卡喺度對話緊㗎

好狗，希望佢中啦咁，生命注咗

今次終於唔係上大船
唔知結果會點

2.5bbb

你又輸$$

大注嘅話會中
細嘅話通常都jump

今場就贏番

我要咗森美多
如果咁都燈到針既話我場場出水

半場收錢

咁佢今次係大定細

半大24

係呀，我拎白卡可以用2萬贏到依家110k用咗1星期時間左右

森多入波差唔多靠晒27號, 一場射2-3次
無佢等如55波

800

仆乖了，咁細

有無直播link 想睇波

半大又輸 你老母意甲狗

盃賽係莊家用黎贏錢

咁加油贏多啲啦
Btw兩蚊搭車真係好

入波未

客fg

驚熱下半場先識入波

森多中眉

唔好驕傲我當年用一萬半個月上到220k
之後就一落千丈跌返落去30k

學到野得閒玩下雙
波台超新星

贏錢鳩買？

杜蛇 今晚阿記好定a米好

主隊快入3粒啦

個場 係熱主場到踢？

不嬲唔鳩買不過黑起上嚟真係連輸十幾注
其實嗰期係今年二月頭
所有球賽停之前應該要停低唔買嘅
不過自己心紅照買

你本多終勝啦，唔洗分析
日日盲買單雙都夠你食到死果日

又半細全細 屌你老味

人實有三衰六旺 無可能一直旺

森多快入波

半場3:0 OK?

熱拿亞個龍咁勁

結果就係衰係唔識得cash out

咁我又玩下單雙先 double大法 !!!!

唔知 無研究

代Jc多謝你
又多個傻仔落搭

里爾好

大波手足已死

好

又撚半大黨

心0 撚有錢

咁你講今晚應該買邊場

熱拿亞咁撚落力把撚

0:3 唔該

屌你射飛機

1-0

熱拿針

1:0

老將
以前拉素門神嚟

森多goal

快半大全大

1:0繼續

森多又差啲

世界波

1:0啦 仲差啲

喂！

森多1:0

我delay成分鐘

世界波
無得救

我56K

靚撚到

好撚靚 死角

如果唔係個龍勁30了

森多送錢

唔係買邊場
係彩池問題

買個抽最多水的彩池

喇喇聲啦

比人係同一個位係咁起腳

我都想

10蚊串起一陣頭8場 過下手癮算

熱拿廢到禁

熱那亞習慣後追嘅 定啲黎

有冇細波黨一齊震足90分鐘跟住針

快手半大

聯賽都係 19名慢慢追!

gel頭訓先 唔中我食屎

留力下季升班

後到下一場就啱啦

10蚊試試單雙大法先

乜撚野熱拿亞波都冇射過學人踢波

仲諗住跟你水

撚大波手足
２.5s 等收錢

客隊後備隊

今場嘅信心可以話係100% 熱手足可以gel定

師兄咩apps泥？

出左熱拿亞

間唔中單下會唔會好啲

想買阿狗盤

你返去搵印狗啦

落後都gel

俾啲信心90分鐘絕殺追和

意大利佬唔係一球撚狗掛

做左1粒鐘嘅數據分析
熱盤110%

可以換5件
咩都可以發生

半2全2 ok?

森多正選輕鬆屌打客啦 上盤數定錢

半大全大未

阿妓好勁咩 做咩個水口似想升 一球球半

啲角球唔識停

今晚 李城 皇SO

JC又贏

快啦 半大

中！！

比球十二碼熱拿亞開個半和啦

Oh shit要左李城

森多上盤

邊場
利申唔識睇

森多繼續入

森多快手入多粒

我都唔識 不過上面好似有個自稱單雙專家

呢場應該又中單雙
中到自己都驚

咁你單定雙

熱刺個場係咪傻鳩左 -3點買得落手

琴日買雙比人絕殺左2次

咁+3

單
我知講咗出嚟如果唔中實有班人恥笑，咁多人睇我唔起

G持你

你事前無人會話你 事後咁多次一定屌撚到你上天

咁1:0完定2:1完？

不過快手開左半大先啦 森多

主勝 1.03 allin

點知son唔出出bale 即刻撚狗

你講埋預算波膽 中咗你會被人當神咁排

維拉2.5細

你成日都事後 好難有人會唔屌啵

是但啦，開到嘅話對我嚟講咪又係贏

森多快入

1.03收息
對面廢到亞協Level

下盤死左啦,完全冇能力攻

森多咪撚嘥咁多機會啦 大佬球球去到禁區附近都亂9咁嚟

上星期流浪又係1.03 -3，開主其他

阿狗有冇同路

OFFICIAL Milan XI vs. Lille:

Donnarumma; Dalot, Kjaer, Gabbia, Theo; Tonali, Bennacer; Castillejo, Calhanoglu, Hauge; Rebic

半主點輸？

有 對家 主+1

咁咪唔好買 好簡單

是但搵人禁區插水啦

主其他得6倍cls

半大未

印像你好似針到仆街喎

半大等死
2.5大波 等死

仲買阿狗果個都on9

大衛雷斯又想紅牌

係 不過聽聞仆晒街 第二日會反底

daddy分分鍾贏2球又收起晒係到守

和波未

細波gel得

Ac有陣未

上面

阿狗 同 李城 小組排名分數
一樣都係9 6 3 0
一樣都係 第1打第2

預測協議和波 下盤2串1

阿狗[-1] 穩

咁點解唔打爆對面直接12 6 3 0 等出線

真 明明有得贏點解唔贏

屌你老母兩隊雜種狗

森多痴撚線
射鳩晒D波撚半大

伊巴冇正選可以買主

李城如何

莫迪 +1
李斯特城 win
AC +1
莫斯科 -1
些路迪 win
賀芬咸 -1
安特衛普 +1
年青人 -1 @10 起身對答案

意盃全大仲有冇機

有 信念

格流vs賓周 好難唔大
2.5/3 3.5b都入手了

李城 華D 麥迪臣都無

呢班仲勁

g10oal

ac+1硬係覺得會被大炒

格流都好多主力出唔到下

死狗會唔開場aek 雅典

少睇意甲唔識
咁里爾係強陣？

你問下琴晚利狗 主場一分都冇
我自己睇今場作客 又要留力聯賽
10 7 6/3/4 3/1/0
反正第1,2名都晉級 仲有好大優勢

而家先知 塞超叫 super liga

英超雙雄 全上盤 提早收線啦

老友 有冇水

仲要唔開拿玻里 佢有開我想買下主其他

里爾唔識
但ac米蘭得個7號係毒瘤
Hauge 岩岩係波杜基林特買返黎
上埸對拿波里笠死對面

我睇完個盤諗住allin雅典 唔撚開屌佢老母

有，3:0

戰意爆棚 紀念一代球王

佢出水貨王david

呢場唔識買 覺得會和 但廢是搏 所以+1 玩下only

出完陣 里爾回飛
代表D咩

晏晝開始回緊 2.0>1.9>1.85

2:1 trust me

里爾出水貨 咁直屌ac客勝算

ac個場買大波算
加場布拉加

問下 其實有無人會睇g10al個相同盤口賽果個 %
想知有無用

個件david上年係比甲好似好堅
里爾32m買佢 今年淨係入一球

呢場大波好過盤

冇咩用

點解布拉加 想學野

阿狗角大得唔得

讓太少

100%正氣

鑽石重心 李城

森多快入多粒

啱啱落完飛 返黎就見到

李城阿狗A米維拉 3.5B

主隊炒硬 屌佢老母 最有信心唔開

收到 gun

屌你
雖然琴日門興都撞左

讓太淺
當然你可以話因為李城未夫添
不過歷史上呢個盤口幾有利布拉加
買得過

All in

阿同李城做咩要留力聯賽
有佢地既位置咩 返鄉下食蕉啦

入未呀意粉

大你6毫 我都all in左10蚊 齊贏

兩隊特別係阿狗係聯賽都留左好多場力啦

2:0

阿狗留力到下季英冠見啦

德甲隊係歐霸高一班
見到就買

今日就係我哋嘅反底日

全大只需30分鐘

森多玩野,客又真廢

阿妓英超冇留過力喎

點解要01:55開波唔係02:00
想等場意盃完咗先買

森多快啲入多球

一早已買

1-1

ｙｅｓ！！！

熱拿亞換左後備唔同晒

又針

快撚啲啦 開大未

意盃又劇本

TOT 勁中

好波 頂撚住呀

你仲買左d乜

我熱

真心買左客希望頂到啦

森多on99咁 上半場勁多機會

入多波啦 我熱

2-1未呀 屌你個閪

森多on9 la踢到識飛咁都畀人追和

12 射

森多快追

買單雙條事後閪岀黎未？

1:1 完場

會贏
有啲似尋晚比甲頭場波咁

貪心啲1:2得唔得

抵你窮

簡左３場盤
但３場都係咁回飛
好恐怖

2:1啦

認真分析未

理得你邊隊入 快啲入多球啦

一野頂鳩個龍門

森多是但入多粒 之後唔關我事

今晚要嬴錢
唔出大字

今日比我贏一場啦

里爾？
布拉加？
布拉格？

森多快反杯

邊三場買咗未

你知唔知乜叫cup
等睇熱3ng

我連輸幾場了，今場生命注

等呢場比佢睇乜叫cup

開個1:2比你

熱拿亞個龍係咪訓唔夠 咁大個黑眼圈

幾錢注？

1-2

咁快？

ＡＨＡＨＡＨＡＨＡＨ

１：２

同琴日比甲一撚樣

笑撚咗

咩撚野事

大波收錢

大波

五位數

傻西森多

痴撚線

Genoa

咩事先

講左

客隊９號仔終於發威

客24好撚勁

意假真係意假

咁樣反cup

熱拿亞

2.5s又針

10分鐘無睇 一睇番就變1:2

森多上半場係到鳩黎
抵撚死

阿妓半大 李城上盤 10 1 100

中

森多垃圾到

咁撚on9 森多 上半場機會多到可以贏4，5球唔入 畀人cup

買咗主盤多得你唔少

Mememe

我熱 球迷召集區

買左客,睇左禁耐都唔明點解cup到

ME

發現1.9 1.8 >1.85 1.85 好似開硬咁

又係禁屌開高水

派

假波

對家+3

我講撚咗會似比甲

連入兩球thanks

超高水全格

真 上盤踢到咁勁都可以輸 下盤真係屈機

主盤仲有機會輸半，我直屌左主勝

唔係熱狗

羊巴有冇水

正
訓晒落歐霸先

搞掂 收錢先

邊場歐霸似?

1-3

1-3...

1:3

熱屌撚住

ＡＨＡＨＡＨＡＨＡ
１：３
笑撚到仆街

我屌咗 主勝 -1點睇

上半場仲諗住點都收一注

有興趣了解嘅手足 可以睇返尋晚比甲場苗斯干

上盤？

唉，想贏錢都咁難

3.5都開埋

好波熱狗

Genoa痴左線

屌

高水下盤又開出全格

仆街意大利假波國

中喎

主隊班後防收哂錢?

1:3 cls

其實今晚歐霸好鬼
睇番上年就會明，要小心
特別係３勝既球隊

1:3咩事啊

我地都可以收皮了
追唔到2，3球的

９號入２粒

講你就講 即係點

169我對你唔住我買唔切熱

你好似贏左唔少口

贏埋啦

戒賭啦真係

我想貼真飛了
利申 賽前有講過買熱

熱拿下半場食咗春藥咩屌

打和咋點贏

乜撚嘢熱拿亞

佢淨係識意盃入波
意盃王
反盃王！

熱話你咪攻我囉 我3個反擊3個入波

齊gel

單雙事後狗又中！

10分鐘入3球 主隊係咪可以20分鐘入6球dllm

打假王

假撚到....利申：下盤

笑死1比3買上盤果啲

3:1 笑撚4

主後防4隻無收莊錢就假

講咗爆角，狗會唔撚比人買角好撚賤

唔假
開頭都話主無左２７號，客９號係聯賽主力
只係９號下半場先發力。。。令到手足們上半場懷疑人生

Ac冇伊巴仲落飛？

無機㗎啦，但都嗌下啦

主奇蹟和 10 1 100
主奇蹟贏 10 3 100

撳屌輸返3 球

因為我尋晚比甲都有買客 所以好強烈嘅感覺

最撚仆街上半場踢到識飛咁 撚狗都唔好撚咁盡呀

射中4得3分

抵手足贏錢

哇， ＦＡＴ ＦＡＴ啦
可以起雙飛啦

最尾狗會仲主晉落飛

又未完場 你做咩咁興奮

頭先有人好撚搶口話唔買上盤係傻仔

雲巴有冇下場

唔好搞笑啦

雲巴下場有咩心水

喂 賭得小咩 無人記得多蒙特事件 全北事件
咁快gel

自己買嘅都無信心 買嚟做乜

森多咁都反cup我去time square倒立食屎

講黎聽下

買咗入球單 gel得未？

等呢場完先 我習慣一場一場嚟

我見冇角買個主進又咁照熱，明明 往積兩對對賽都係五五波，尾盤仲要落到1.7，果斷skip唔撚買結果真係撚狗主隊屌你老母唔係今晚冇錢買啊妓

收到

全北汽車 多蒙特 呢兩隊發生過既野 未到90真係唔會gel

睇落就中 應該1-4

Gel完而家排隊入廁所洗頭

差！！

who

到90分鐘都連入啦

意盃黎ＧＡ
垃圾盃，唔會ＣＵＰ上ＣＵＰ

你好

我知
全北個場係咪4 4？定4 5
我都經歷過阿仙奴41 變4 4

你咁講 我仲驚

呢個星期好撚灰 仲要咁撚法

你收皮啦屌你老母

快

利爾定a米

文沙尼bb 個隊名咁撚有型既

唔買上盤正傻仔

你慢慢幻想
今日全勝

早排拖連奴贏兩球被杯4球

係咪想當年作客找卡數

跟您算

雲巴

A米無e巴 =意乙級數

葉成介年代開始睇

米蘭歐賠平水,亞盤低水,好似幾好咁,雖然冇e巴

琴晚已經比馬體迫害搞到心裡有陰影

係咪堅呀 木坂蛇

得返十幾分鐘 場場都杯到咩

aek?

唔紫色大字就全勝

早幾日國糞反底 尋晚又閪

穩了

我經歷過唔記得邊場贏緊4粒之後俾阿狗反cup4:5

博洛 Sasa羅都試過呢啲癲閪野啦 屌佢老母

A米平手盤好鬼

狗會無開=100%正氣

係 個陣未賭錢 我睇住
哇屌 呢隊波咁撚傻閪

好彩上黎見你地話意盃一定買上盤
跟住即買下盤

咁咪skip

熱刺3:0gel 到3:3⋯⋯

A米

和波

呢個大ON9

呢場又係經典

年青人大
阿狗大
戴拿模大

果場巴利累事屌佢老母

屌你老母呢場我買咗熱刺

布拉加
歐霸假波多 唔好買咁大

3場高水

冇伊巴+上場主場比人炒30
咁睇唔鬼

今晚只屌啊妓坐和望贏我話晚，留名等你地bic

Same
3-1 哦
3-2 仲贏緊
3-3 絕殺 仆你個街
針

下場買咩

嘩屌

同意唔好買咁大 10蚊過關當買馬算

尋晚場比甲仲正
我見到輸到2-0 嬲到我仆街 熄撚咗
一陣諗住開球探度波
點解會變1-1
跟住繼續睇 var 12m 贏埋

話説第13場去左邊

求你頂住 比我贏下

針到個人暈暈哋
最後3k

咁都係得平手

咁點解唔係受讓？

會不會派

我了

頂住

祝贏

CLS 1000蚊冷門膽

中！

聽日亞冠先分析

以為a米會受讓埋

咁博嗰下好嘢

大波訓醒無啦啦戶口有錢 諗炸左力做細波

祝贏 中咗希望你捐啲去612

賭神?

幫手叫，定啲黎手足應該十拿九穩

我就係琴日買主奶左野

可能平時幾萬蚊一注

屌你老母咁撚狗嘅兩個賠率一樣

收到風masterG要阿狗169要莫迪
有冇第三隊買

單雙事後狗岀事後飛未？

暗飛客win5雞

成版事後飛

唔緊要 尋日嘅教訓 換嚟今日嘅勝利

快1:4

祝中

應該腰斬

尋日睇住主勝1.56落到1.75 直吊左客勝

想睇1000蚊波膽中

169 要睇佢買大定細注

A米
李城

升定落

森多連界外都唔識開? 2條友企晒出去 要隊友指返入去界內

莫迪og之鬼

上

pepe為左保住份工 今場會爆seed

2:3出來
81倍想收

1000買波膽

真係抵你贏

Ok

係 有時無乜路捉

認真.?今朝輸左黎明..想大注追番

12c goalllllll

買的2-3 3-3死了
草你🐴主隊

教大家玩玩意大利假盃野
其實好簡單
正常人買嘅嘢反方向

同埋我見幾場都無直接客勝

死大陸閪 食屎啦

阿狗回晒飛

其實意盃好正路
睇陣買無得輸

巴打仲有2分鐘收錢

仆街 以為兩點開波買唔切些路迪

港独🐶 🐂🍺

aek ?

拉卡鍚次次歐霸都好撚垃圾無韋利安收得皮

仲難捉摸過條女

2點買咩 想搵注10倍

大家安安

安安

再拎紅我吊死佢老父母

全格101100

點解咁講

Home

有故事嘅男人

係WO

佳佳

Y

條友做乜撚嘢

Auto-correct

紅星1:0

點買好

紅星入波冇人講？

得

買咗啊妓今晚只信佢

重心 萬夫莫敵 李城 里爾

盈盈

紅星快到

阿妓 李城

差差

勁

樂樂

真特係時侯大波啦

未轉盤前串咗過關求小勝1球

小弟講咗
跟唔到你熱

李城gel定

唉屌想買些串禾爾夫

去監倉諗啦

阿
莫斯科

你係入面？多謝支持

屌你老母臭閪呀 輸多啲啦 大陸狗 入黎把撚咩

布10

布拉格1比0

李城

咁惡㗎打機都唔俾

李城大波未？

李城秒針
MG

仆街 中伏 A米冇出伊巴

李城已含一粒

條女有冇賭波

布布布布布拉加糕糕糕糕糕

傷左

10 1 100
抖左一個禮拜終於贏番錢

好似傷咗 晏晝有人講

<EEE

無波

我 抽中俾下盤差

feel到李城同熱拿亞個場一樣 換完人1:3

A米❌
李城❌

有排嬴啦

尻買算

2

恭喜

MG神咁快打送叉 可能中呢

李城一定會反勝

嗰陣 見到諗住即刻買點知已經夠鐘

李城咁快撚狗lol

支持

是但啦

就反cup

同路 度足全晚 波膽1-2打後掃哂ok

呢個真係有機

你先係單雙專家

你老味買左半大
場場都行路既

全部快手半大啦

屌宜家先見到G蛇A米

哇 呀仙奴果場 睇落似留力英超
似收左order錫身

一陣有無人要皇蘇

1-1李城

英超隊全部9分 全部撚狗

李城1-1

李城！！！！

半大只需

哇 7分鐘就半大

李誠

G蛇咁快打叉

追成點

你哋唔撚信我結果只會輸

咁快又GEL番

李城輕鬆啦屌 準備1:3

即係咩呀 講白啲

李城 cup唔到我直播倒立行屯公

唔洗咁快下話

阿2c-9
飛3c-8

諗吓串唔串莫斯科就追和

阿妓快半大

邊個叫我?

都走數驚咩

李城8.5s準備上船

阿3c-8
飛3c-8

咁多場00

#879 留payme

Ac又打假

佢話唔要了

一按即 PayMe！

Thx

聽日又有珀斯張

大佬上次條數仲未找播

買咗好多半大 就係冇買李城 紅星

蘇

上力

里其實唔廢嫁

已派

莫迪條友搞笑?

都係等就完場 先跟住個賽果9up

多謝羊多啲！

些

1碼空門解圍

買唔切想喊

追成點古天奴

唉 又買左阿狗半大二揀一都揀撚錯

150k>30k 算 當橫財錢算

阿5c-5
飛3c-8

中晒 10 1 50

9up左幾個月

唔找數既結果

阿6c -5
飛3c-8

咁西利正數返

Ac刷啦屌你老木

我5萬飛1.2幾角細都po埋 唔po飛唔代表9up

認真時認真

阿狗識入未

杜sir有咩心水

之前大注幾場中左 不過依兩日大注幾場又輸番 尋日國米大波30k輸埋

又黎細波夜

半細易買到

50要

李城一追和又俾人禁屌

發現轉左大波黨輸得仲快左 可能平時頂慣

唔會啦 今晚正氣波回歸

真是田呢個譯名好撚柒

169買莫迪 阿記穩了

屌你老母仆街爛臭閪阿仙奴場場唔撚識入波 阿迪達你執包伏返去同哥狗互含啦陷家剷

入未

交換教試下

1

食屎阿仙奴比莫迪入啦